休息撚,停戰撚全部歸類為投降派

1984年中英聯合聲明，投降派選擇唱幾句香港是我家
1989年之後對華禁運，投降派選擇北上救国
2014年傘運，投降派選擇今天我再深奸18區
2019年，緊急法蒙面法過左之後，投降派唔係出黎展示香港人唔接受惡法
而係叫人休息，唔好出黎，留力
班投降派到底係人係鬼自己諗
香港已經冇路可以退

張昭：曹操勢強，要智取！
周瑜，諸葛亮：屌你老母食屎啦

人地印尼第一日已經燒議會個時
成班港豬連三罷都做唔起，我忍
屌你地班仆街投降派仲想休息
爆幾塊玻璃都已經要衝出黎投降個款
不如一開始就唔好反抗比支那中出

降派

休你死母
要休都唔係今日喇屌

勇武和理一人讓一步 再次合一！

啱

推

Pish

內容同意，標題唔同意

【緊急！】【討論至達成共識！】今日開花三點定八點？

唔好推分化post

漏咗，2016魚革，投降派選擇割蓆自保關鍵一席

tui

分你老母化
投降派自己一味投降心態遲早都會自動同勇武手足割席

網軍由凌晨時間已經不斷出post叫休息
每個回覆都係"係咪等幾日都唔得"